Un train est constitué de 5 wagons notés I, II, III, IV et V. Combien
y a-t-il de manières d'arranger les wagons de telle sorte que le wagon
I soit toujours plus proche de la locomotive que le wagon II ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 120
  \item 60
  \item 48
  \item 30
  \item 10
  \end{enumerate}
\end{multicols}